msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Claue\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-16 05:38+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-16 05:41+0300\n"
"Last-Translator: yigejizhi@gmail.com <yigejizhi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

#: 404.php:14
msgid "404"
msgstr "錯誤 404"

#: 404.php:15
msgid "Sorry! Page you are looking can&rsquo;t be found."
msgstr "抱歉 ！找不到您正在查看的頁面。"

#: 404.php:16
msgid "Go back to the "
msgstr "返回到"

#: 404.php:16
msgid "homepage"
msgstr "主頁"

#: comments.php:21
#, fuzzy
#| msgid "% Comments"
msgid "Post Comments"
msgstr "% 評論"

#: comments.php:38
msgid "Comment Navigation Above"
msgstr ""

#: comments.php:39 comments.php:59
#, fuzzy
#| msgid "Comment count"
msgid "Comment navigation"
msgstr "評論統計"

#: comments.php:40 comments.php:60
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr ""

#: comments.php:41 comments.php:61
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr ""

#: comments.php:58
msgid "Comment Navigation Below"
msgstr ""

#: comments.php:70
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉。"

#: core/admin/classes/framework.class.php:175
msgid "Success. Imported backup options."
msgstr "成功導入備份選項。"

#: core/admin/classes/framework.class.php:180
msgid "Default options restored."
msgstr "默認選項已恢復"

#: core/admin/classes/framework.class.php:199
msgid "Default options restored for only this section."
msgstr "當前節點已恢復到默認選項。"

#: core/admin/classes/framework.class.php:368
msgid "Settings saved."
msgstr "設置已保存。"

#: core/admin/classes/framework.class.php:371
msgid "Save"
msgstr "保存修改"

#: core/admin/classes/framework.class.php:371
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

#: core/admin/classes/framework.class.php:372
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: core/admin/classes/framework.class.php:374
msgid "Reset All Options"
msgstr "重置所有選項"

#: core/admin/classes/framework.class.php:377
msgid "show all options"
msgstr "顯示所有"

#: core/admin/classes/options.class.php:125
msgid "CONFIG"
msgstr "配置"

#: core/admin/classes/options.class.php:131
#: core/admin/classes/options.class.php:151
msgid "USAGE"
msgstr "使用"

#: core/admin/classes/options.class.php:137
msgid "VALUE"
msgstr "值"

#: core/admin/classes/options.class.php:155
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:151
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:61
msgid "ID"
msgstr "使用者 ID"

#: core/admin/classes/shortcode.class.php:82
#: core/admin/classes/shortcode.class.php:90
#: core/admin/fields/textarea/textarea.php:27
msgid "Add Shortcode"
msgstr "添加簡碼"

#: core/admin/classes/shortcode.class.php:92
msgid "Select a shortcode"
msgstr "選擇一個短代碼"

#: core/admin/classes/shortcode.class.php:108
msgid "Insert Shortcode"
msgstr "插入短代碼"

#: core/admin/config/framework.config.php:9
msgid "Theme Options"
msgstr "主題設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:38
msgid "General Layout"
msgstr "常規布局"

#: core/admin/config/framework.config.php:44
msgid "Content Width"
msgstr "內容寬度"

#: core/admin/config/framework.config.php:45
#, fuzzy
#| msgid "Set the maximum allowed width for content"
msgid ""
"Set the maximum allowed width for content, include unit. Example for: px or %"
msgstr "設置最大允許寬度的內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:51
msgid "Enable Boxed Layout"
msgstr "啟用方框佈局"

#: core/admin/config/framework.config.php:56
#: core/admin/config/framework.config.php:127
#: core/admin/config/framework.config.php:1317
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: core/admin/config/framework.config.php:62
msgid "Enable Preloader"
msgstr "啟用預加載"

#: core/admin/config/framework.config.php:67
msgid "Animation type"
msgstr "動畫類型"

#: core/admin/config/framework.config.php:69
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: core/admin/config/framework.config.php:70
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:76
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:76
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:19
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:19
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: core/admin/config/framework.config.php:77
msgid "Preloader Image"
msgstr "預載圖像"

#: core/admin/config/framework.config.php:78
msgid "Upload Your Image"
msgstr "上傳圖片"

#: core/admin/config/framework.config.php:84
msgid "Custom CSS Style"
msgstr "自定義CSS 和樣式設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:85
msgid ""
"Paste your CSS code here. Do not place any &lt;style&gt; tags in these areas "
"as they are already added for your convenience"
msgstr ""
"粘貼你的 CSS 代碼在這裡。不要把任何 &lt; 樣式 &gt; 標記在這些領域已經添加為您"
"提供便利"

#: core/admin/config/framework.config.php:91
msgid "Custom JS Code"
msgstr "自定義JS"

#: core/admin/config/framework.config.php:92
msgid ""
"Paste your Javscript code here. You can add your Google Analytics Code here. "
"Do not place any &lt;script&gt; tags in these areas as they are already "
"added for your convenience."
msgstr ""
"粘貼你的 Javscript 代碼在這裡。您可以添加您的 Google Analytics 代碼。不要在這"
"些領域中放置任何 &lt; 腳本 &gt; 標記，因為他們已添加為您提供便利。"

#: core/admin/config/framework.config.php:104
msgid "Header"
msgstr "標題"

#: core/admin/config/framework.config.php:110
#: core/admin/config/framework.config.php:272
#: core/admin/config/framework.config.php:490
#: core/admin/config/framework.config.php:593
#: core/admin/config/framework.config.php:617
#: core/admin/config/framework.config.php:801
#: core/admin/config/framework.config.php:824
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: core/admin/config/framework.config.php:133
msgid "Enable Header Sticky"
msgstr "啟用標題粘性"

#: core/admin/config/framework.config.php:140
msgid "Enable Header Transparent"
msgstr "啟用頁眉透明"

#: core/admin/config/framework.config.php:147
msgid "Enable Header Boxed"
msgstr "啟用標頭盒裝"

#: core/admin/config/framework.config.php:153
msgid "Logo Settings"
msgstr "Logo設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:158
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: core/admin/config/framework.config.php:159
#: core/admin/config/framework.config.php:167
#: core/admin/config/framework.config.php:175
#: core/admin/config/framework.config.php:183
#: core/admin/config/framework.config.php:191
#: core/admin/config/framework.config.php:256
#: core/admin/fields/background/background.php:33
#: core/admin/fields/background/background.php:34
#: core/admin/fields/upload/upload.php:23
#: core/admin/fields/upload/upload.php:24
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: core/admin/config/framework.config.php:165
msgid "Logo Retina"
msgstr "LOGO | 高清"

#: core/admin/config/framework.config.php:166
msgid "Upload logo for retina devices, mobile devices"
msgstr "上傳為視網膜設備，行動裝置的徽標"

#: core/admin/config/framework.config.php:173
msgid "Transparent Header Logo"
msgstr "透明導航LOGO"

#: core/admin/config/framework.config.php:174
msgid "Add logo for transparent header layout"
msgstr "添加透明的標題版式的標誌"

#: core/admin/config/framework.config.php:181
msgid "Transparent Header Logo Retina"
msgstr "透明的標題徽標視網膜"

#: core/admin/config/framework.config.php:182
msgid ""
"Add logo for transparent header layout for retina devices, mobile devices"
msgstr "添加透明的標題佈局對於視網膜設備，行動裝置的徽標"

#: core/admin/config/framework.config.php:189
#, fuzzy
#| msgid "Transparent Header Logo"
msgid "Sticky Header Logo"
msgstr "透明導航LOGO"

#: core/admin/config/framework.config.php:190
msgid "Add logo for sticky header. It work when you upload regular logo."
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:197
msgid "Logo Max Width"
msgstr "Logo 最大寬度"

#: core/admin/config/framework.config.php:199
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:170
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:201
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:226
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:257
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:282
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:65
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:84
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:97
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:116
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:129
msgid "Defined in pixels. Do not add the 'px' unit."
msgstr "定義以圖元為單位。請不要添加 px 單位。"

#: core/admin/config/framework.config.php:203
msgid "Header Top Settings"
msgstr "頭頂部設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:208
msgid "Header left content"
msgstr "標題左邊的內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:209
#: core/admin/config/framework.config.php:216
#: core/admin/config/framework.config.php:223
msgid "HTML, shortcode is allowed"
msgstr "HTML，簡碼被允許"

#: core/admin/config/framework.config.php:215
msgid "Center promo text"
msgstr "促銷文本居中"

#: core/admin/config/framework.config.php:222
msgid "Header right content"
msgstr "標題頂部右側內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:229
#, fuzzy
#| msgid "Enable Currency"
msgid "Enable currency"
msgstr "使貨幣"

#: core/admin/config/framework.config.php:234
#, fuzzy
#| msgid "Header Top Settings"
msgid "Header main settings"
msgstr "頭頂部設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:239
#, fuzzy
#| msgid "Enable Header Sticky"
msgid "Enable search icon"
msgstr "啟用標題粘性"

#: core/admin/config/framework.config.php:245
#, fuzzy
#| msgid "Enable Countdown"
msgid "Enable my account icon"
msgstr "啟用倒計時"

#: core/admin/config/framework.config.php:250
#, fuzzy
#| msgid "Mobile Settings"
msgid "Mobile settings"
msgstr "手機設定"

#: core/admin/config/framework.config.php:255
msgid "Mobile icon"
msgstr "手機圖標"

#: core/admin/config/framework.config.php:266
msgid "Footer"
msgstr "頁腳"

#: core/admin/config/framework.config.php:285
msgid "Copyright Text"
msgstr "版權文本"

#: core/admin/config/framework.config.php:286
#: core/admin/config/framework.config.php:677
msgid "HTML is allowed"
msgstr "允許HTML"

#: core/admin/config/framework.config.php:303
#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:52
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:17
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:24
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:15
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: core/admin/config/framework.config.php:310
#, fuzzy
#| msgid "General Setting"
msgid "General Settings"
msgstr "通用設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:315
msgid "General Setting"
msgstr "通用設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:320
msgid "Enable Page Title"
msgstr "啟用頁面標題"

#: core/admin/config/framework.config.php:326
#: core/admin/config/framework.config.php:858
msgid "Page Title"
msgstr "頁面標題"

#: core/admin/config/framework.config.php:327
msgid "claue"
msgstr "claue"

#: core/admin/config/framework.config.php:333
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: core/admin/config/framework.config.php:334
msgid "Online fashion, furniture, handmade... store"
msgstr "線上的時裝、 傢俱、 手工...存儲"

#: core/admin/config/framework.config.php:340
#: core/admin/config/framework.config.php:870
msgid "Page Title Background"
msgstr "頁面標題欄背景"

#: core/admin/config/framework.config.php:346
msgid "Enable Catalog Mode"
msgstr "啟用目錄模式"

#: core/admin/config/framework.config.php:352
msgid "Sale Badge Type"
msgstr "出售徽章類型"

#: core/admin/config/framework.config.php:353
msgid "Apply for product simple only"
msgstr "只適用於簡單的產品"

#: core/admin/config/framework.config.php:355
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:84
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:24
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:56
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:88
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:120
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: core/admin/config/framework.config.php:356
msgid "Discount percent"
msgstr "折扣百分比"

#: core/admin/config/framework.config.php:366
#, fuzzy
#| msgid "Sub Category Setting"
msgid "Sub Category Settings"
msgstr "子類別設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:371
msgid "Sub Category"
msgstr "子類別"

#: core/admin/config/framework.config.php:376
msgid "Sub-Categories Layout"
msgstr "子類別佈局"

#: core/admin/config/framework.config.php:377
msgid "Display sub-categories as grid or masonry"
msgstr "將子類別顯示為網格或砌體"

#: core/admin/config/framework.config.php:388
#: core/admin/config/framework.config.php:788
#: core/admin/config/framework.config.php:875
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:129
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:88
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:276
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:47
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:30
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:188
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:29
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: core/admin/config/framework.config.php:389
msgid "Display number of sub-category per row"
msgstr "顯示每行的子類別編號"

#: core/admin/config/framework.config.php:405
#, fuzzy
#| msgid "Product Listing Setting"
msgid "Product Listing Settings"
msgstr "產品清單設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:410
msgid "Product Listing"
msgstr "產品上市"

#: core/admin/config/framework.config.php:415
msgid "Enable Full-Width"
msgstr "使用全幅寬度"

#: core/admin/config/framework.config.php:421
#: core/admin/config/framework.config.php:777
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:105
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:31
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: core/admin/config/framework.config.php:422
msgid "Display product listing as grid or masonry or metro"
msgstr "將產品清單顯示為網格或砌體或地鐵"

#: core/admin/config/framework.config.php:434
msgid "Pagination Style"
msgstr "分頁導航樣式"

#: core/admin/config/framework.config.php:436
msgid "Number"
msgstr "數字"

#: core/admin/config/framework.config.php:437
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1408
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/loop/pagination.php:33
msgid "Load More"
msgstr "加載更多"

#: core/admin/config/framework.config.php:444
msgid "Enable Infinite Scroll"
msgstr "啟用無限加載"

#: core/admin/config/framework.config.php:451
msgid "Flip Product Thumbnail"
msgstr "翻轉產品縮略圖"

#: core/admin/config/framework.config.php:457
#, fuzzy
#| msgid "Enable AJAX add to cart buttons on product detail"
msgid "Enable add to cart button"
msgstr "啟用 AJAX 添加到購物車上產品詳細資訊按鈕"

#: core/admin/config/framework.config.php:463
#, fuzzy
#| msgid "Make it as button"
msgid "Enable quick shop button"
msgstr "使它作為按鈕"

#: core/admin/config/framework.config.php:469
msgid "Number Of Column"
msgstr "列數"

#: core/admin/config/framework.config.php:470
msgid "Display number of product per row"
msgstr "顯示每行的產品的數量"

#: core/admin/config/framework.config.php:483
#: core/admin/config/framework.config.php:888
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:143
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:102
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:201
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:58
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:40
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:126
msgid "Per Page"
msgstr "每頁"

#: core/admin/config/framework.config.php:484
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:144
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:202
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:127
msgid "How much items per page to show (-1 to show all products)"
msgstr "多少種商品每頁顯示 (-1，以顯示所有產品)"

#: core/admin/config/framework.config.php:502
#: core/admin/config/framework.config.php:631
#: core/admin/config/framework.config.php:813
#: core/admin/config/framework.config.php:836
#: core/admin/config/metabox.config.php:39
#: core/admin/config/taxonomy.config.php:29
msgid "Select Sidebar"
msgstr "選擇側邊欄"

#: core/admin/config/framework.config.php:509
msgid "Enable Sidebar Filter"
msgstr "啟用邊欄篩選器"

#: core/admin/config/framework.config.php:516
msgid "Sidebar Filter Position"
msgstr "側邊欄篩選器位置"

#: core/admin/config/framework.config.php:518
#: core/admin/config/framework.config.php:578
#: core/admin/config/metabox.config.php:111
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:115
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:117
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:42
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:54
msgid "Left"
msgstr "左邊"

#: core/admin/config/framework.config.php:519
#: core/admin/config/framework.config.php:580
#: core/admin/config/metabox.config.php:113
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:117
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:116
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:44
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:53
msgid "Right"
msgstr "右邊"

#: core/admin/config/framework.config.php:527
#, fuzzy
#| msgid "Enable Countdown"
msgid "Enable Column Switcher"
msgstr "啟用倒計時"

#: core/admin/config/framework.config.php:533
msgid "Enable Products Attribute On Product List"
msgstr "使產品在產品清單中的屬性"

#: core/admin/config/framework.config.php:539
msgid "Products Attribute Background Color when hover"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:547
#, fuzzy
#| msgid "Product Detail Setting"
msgid "Product Detail Settings"
msgstr "產品詳細設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:552
#, fuzzy
#| msgid "Product Detail"
msgid "Product detail"
msgstr "商品詳細頁面"

#: core/admin/config/framework.config.php:557
#, fuzzy
#| msgid "Enable Full-Width"
msgid "Enable full width"
msgstr "使用全幅寬度"

#: core/admin/config/framework.config.php:563
#, fuzzy
#| msgid "Product Detail Style"
msgid "Product detail style"
msgstr "產品詳細樣式"

#: core/admin/config/framework.config.php:576
#, fuzzy
#| msgid "Thumbnail Position"
msgid "Thumbnail position"
msgstr "縮略圖位置"

#: core/admin/config/framework.config.php:579
#: core/admin/config/metabox.config.php:112
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:103
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:34
msgid "Bottom"
msgstr "下部"

#: core/admin/config/framework.config.php:581
#: core/admin/config/metabox.config.php:114
msgid "Outside"
msgstr "外部"

#: core/admin/config/framework.config.php:588
#, fuzzy
#| msgid "Extra Infomation"
msgid "Extra infomation"
msgstr "補充信息"

#: core/admin/config/framework.config.php:595
msgid "Tab"
msgstr "選項卡"

#: core/admin/config/framework.config.php:596
msgid "Accordion"
msgstr "手風琴"

#: core/admin/config/framework.config.php:602
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: core/admin/config/framework.config.php:604
#, fuzzy
#| msgid "Above Extra Products"
msgid "Above extra products"
msgstr "上述額外產品"

#: core/admin/config/framework.config.php:605
#, fuzzy
#| msgid "Below Product Description"
msgid "Below product description"
msgstr "以下產品描述"

#: core/admin/config/framework.config.php:612
#, fuzzy
#| msgid "Product Detail Style"
msgid "Product Detail Sidebar"
msgstr "產品詳細樣式"

#: core/admin/config/framework.config.php:618
#, fuzzy
#| msgid "Apply for product simple only"
msgid "Apply for product detail layout 1-2-4"
msgstr "只適用於簡單的產品"

#: core/admin/config/framework.config.php:638
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: core/admin/config/framework.config.php:643
msgid "Add to cart behavior"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:645
#, fuzzy
#| msgid "Select a sidebar"
msgid "Slide sidebar"
msgstr "選擇一個側邊欄"

#: core/admin/config/framework.config.php:646
msgid "Popup included upsell products"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:653
msgid "Enable sticky add to cart"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:659
#, fuzzy
#| msgid "Enable Preloader"
msgid "Enable zoom image"
msgstr "啟用預加載"

#: core/admin/config/framework.config.php:663
#: core/admin/config/framework.config.php:1337
msgid "Extra Content"
msgstr "額外的內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:666
#, fuzzy
#| msgid "This content will be put at right bottom, HTML is allowed"
msgid ""
"This text will be displayed right below add to cart button, HTML allowed."
msgstr "此內容將放在右下角，被允許的 HTML"

#: core/admin/config/framework.config.php:670
#, fuzzy
#| msgid "Size Guide Image"
msgid "Size guide image"
msgstr "尺寸指南圖像"

#: core/admin/config/framework.config.php:675
#, fuzzy
#| msgid "Shipping & Return Content"
msgid "Shipping & Return content"
msgstr "航運與返回的內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:681
#, fuzzy
#| msgid "Sale products"
msgid "Other products"
msgstr "產品銷售"

#: core/admin/config/framework.config.php:686
msgid "Number of product want to show on a slide"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:687
msgid "Apply for related products and up-sell products"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:699
#, fuzzy
#| msgid "Display number of product per row"
msgid "Number of product want to show"
msgstr "顯示每行的產品的數量"

#: core/admin/config/framework.config.php:700
msgid ""
"Type number only, the number should be equal or bigger than number of "
"product per slider"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:708
#, fuzzy
#| msgid "Header Top Settings"
msgid "Cart & Checkout Settings"
msgstr "頭頂部設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:713
#, fuzzy
#| msgid "Heading Font Settings"
msgid "Mini cart Setting"
msgstr "標題字體設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:717
#, fuzzy
#| msgid "Wrap Content"
msgid "MiniCart Content"
msgstr "包裝內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:719
#: core/admin/config/framework.config.php:739
#, fuzzy
#| msgid "This content will be put at right bottom, HTML is allowed"
msgid "This text will be displayed right below checkout button, HTML allowed."
msgstr "此內容將放在右下角，被允許的 HTML"

#: core/admin/config/framework.config.php:723
#, fuzzy
#| msgid "Sub Category Setting"
msgid "Cart Setting"
msgstr "子類別設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:727
#, fuzzy
#| msgid "Wrap Content"
msgid "Cart Content"
msgstr "包裝內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:729
#, fuzzy
#| msgid "This content will be put at right bottom, HTML is allowed"
msgid "This text will be displayed right below cart total, HTML allowed."
msgstr "此內容將放在右下角，被允許的 HTML"

#: core/admin/config/framework.config.php:733
#, fuzzy
#| msgid "Checkout"
msgid "Checkout Setting"
msgstr "結賬"

#: core/admin/config/framework.config.php:737
#, fuzzy
#| msgid "Checkout"
msgid "Checkout Content"
msgstr "結賬"

#: core/admin/config/framework.config.php:752
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:288
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:12
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: core/admin/config/framework.config.php:757
msgid "Blog listing layout"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:762
msgid "Enable latest post slider"
msgstr "啟用最新郵政滑塊"

#: core/admin/config/framework.config.php:768
msgid "Content display on blog list"
msgstr "對博客清單的內容顯示"

#: core/admin/config/framework.config.php:770
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:68
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:86
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:68
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:68
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:80
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:86
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:105
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:68
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:68
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:136
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:15
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:16
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:16
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:15
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/meta-slider.php:38
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:15
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:15
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:65
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: core/admin/config/framework.config.php:771
msgid "Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: core/admin/config/framework.config.php:789
#: core/admin/config/framework.config.php:876
msgid "Display number of post per row"
msgstr "顯示每行帖子的數"

#: core/admin/config/framework.config.php:819
msgid "Blog detail layout"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:848
#: core/admin/config/framework.config.php:859
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1467
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:23
msgid "Portfolio"
msgstr "組合"

#: core/admin/config/framework.config.php:853
msgid "Portfolio Listing"
msgstr "投資組合上市"

#: core/admin/config/framework.config.php:864
#: core/admin/config/metabox.config.php:60
msgid "Sub Title"
msgstr "子標題"

#: core/admin/config/framework.config.php:865
msgid "See our recent projects"
msgstr "看看我們最近的專案"

#: core/admin/config/framework.config.php:889
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:103
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:41
msgid "How much items per page to show (-1 to show all portfolio)"
msgstr "多少種商品每頁顯示 (-1，以顯示所有組合)"

#: core/admin/config/framework.config.php:901
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: core/admin/config/framework.config.php:907
#, fuzzy
#| msgid "Google Fonts"
msgid "Enable Google font"
msgstr "谷歌字體"

#: core/admin/config/framework.config.php:912
msgid "Body Font Settings"
msgstr "正文字體設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:917
#: core/admin/config/framework.config.php:938
msgid "Font Family"
msgstr "字體系列"

#: core/admin/config/framework.config.php:927
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#: core/admin/config/framework.config.php:933
msgid "Heading Font Settings"
msgstr "標題字體設置"

#: core/admin/config/framework.config.php:948
msgid "H1 Font Size"
msgstr "H1字體尺寸"

#: core/admin/config/framework.config.php:955
msgid "H2 Font Size"
msgstr "H2字體尺寸"

#: core/admin/config/framework.config.php:962
msgid "H3 Font Size"
msgstr "H3字體尺寸"

#: core/admin/config/framework.config.php:969
msgid "H4 Font Size"
msgstr "H4字體尺寸"

#: core/admin/config/framework.config.php:976
msgid "H5 Font Size"
msgstr "H5字體尺寸"

#: core/admin/config/framework.config.php:983
msgid "H6 Font Size"
msgstr "H6字體尺寸"

#: core/admin/config/framework.config.php:995
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: core/admin/config/framework.config.php:1000
msgid "General Color"
msgstr "一般顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1005
msgid "Primary Color"
msgstr "主色調"

#: core/admin/config/framework.config.php:1006
msgid "Main Color Scheme"
msgstr "主要配色方案"

#: core/admin/config/framework.config.php:1012
msgid "Secondary Color"
msgstr "次色調"

#: core/admin/config/framework.config.php:1013
msgid "Secondary Color Scheme"
msgstr "自定義次色調"

#: core/admin/config/framework.config.php:1018
msgid "Section Color"
msgstr "部分顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1023
msgid "Body Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1029
msgid "Body Color"
msgstr "內容文字顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1035
msgid "Heading Color"
msgstr "標題顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1040
msgid "Header Color"
msgstr "頁首顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1045
msgid "Header Background Color"
msgstr "頁首背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1050
msgid "Header Top Background Color"
msgstr "頁首頂部背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1055
msgid "Header Top Color"
msgstr "標題上面的顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1061
#: core/admin/config/framework.config.php:1095
msgid "Main Menu Color"
msgstr "主菜單顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1067
#: core/admin/config/framework.config.php:1101
msgid "Main Menu Hover Color"
msgstr "主菜單懸停顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1073
msgid "Sub Menu Color"
msgstr "子選單的文字顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1079
msgid "Sub Menu Hover Color"
msgstr "子菜單文字懸停顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1085
msgid "Sub Menu Background Color"
msgstr "子菜單背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1090
#, fuzzy
#| msgid "Header Top Color"
msgid "Header Transparent Color"
msgstr "標題上面的顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1106
#, fuzzy
#| msgid "Header Color"
msgid "Header Sticky Color"
msgstr "頁首顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1111
#, fuzzy
#| msgid "Header Background Color"
msgid "Header Sticky Background"
msgstr "頁首背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1117
#, fuzzy
#| msgid "Main Menu Color"
msgid "Header Sticky Main Menu Color"
msgstr "主菜單顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1123
#, fuzzy
#| msgid "Main Menu Hover Color"
msgid "Header Sticky Main Menu Hover Color"
msgstr "主菜單懸停顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1129
#, fuzzy
#| msgid "Sub Menu Background Color"
msgid "Header Sticky Sub Menu Background Color"
msgstr "子菜單背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1135
#, fuzzy
#| msgid "Sub Menu Color"
msgid "Header Sticky Sub Menu Color"
msgstr "子選單的文字顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1141
#, fuzzy
#| msgid "Sub Menu Hover Color"
msgid "Header Sticky Sub Menu Hover Color"
msgstr "子菜單文字懸停顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1146
msgid "Footer Color"
msgstr "頁腳顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1151
msgid "Footer Background Color"
msgstr "頁尾背景色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1157
msgid "Footer Primary Color"
msgstr "頁腳原色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1163
#, fuzzy
#| msgid "Footer Link Color"
msgid "Footer Widget Title Color"
msgstr "頁腳鏈接顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1169
msgid "Footer Link Color"
msgstr "頁腳鏈接顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1175
msgid "Footer Link Hover Color"
msgstr "網頁底部鼠標碰到鏈接時的顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1180
#, fuzzy
#| msgid "Product Category"
msgid "Product Badge Color"
msgstr "商品類別"

#: core/admin/config/framework.config.php:1185
#, fuzzy
#| msgid "Header Background Color"
msgid "Product Sale Badge Background Color"
msgstr "頁首背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1191
#, fuzzy
#| msgid "Header Background Color"
msgid "Product New Badge Background Color"
msgstr "頁首背景顏色"

#: core/admin/config/framework.config.php:1197
#, fuzzy
#| msgid "Product Category"
msgid "Product Badge Text Color"
msgstr "商品類別"

#: core/admin/config/framework.config.php:1209
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:36
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:42
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:48
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:54
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:60
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:66
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:72
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:78
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:84
msgid "Social Network"
msgstr "社交網絡"

#: core/admin/config/framework.config.php:1215
msgid "Social Account"
msgstr "社會帳戶"

#: core/admin/config/framework.config.php:1216
msgid "Add New"
msgstr "添加新規則"

#: core/admin/config/framework.config.php:1217
msgid "Add New Social Network"
msgstr "添加新的社交網路"

#: core/admin/config/framework.config.php:1222
msgid "URL"
msgstr "網址 URL"

#: core/admin/config/framework.config.php:1227
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:76
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:19
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: core/admin/config/framework.config.php:1233
#: core/admin/config/framework.config.php:1238
#, fuzzy
#| msgid "Enable Slider"
msgid "Enable Social Share"
msgstr "啟用幻燈"

#: core/admin/config/framework.config.php:1244
msgid "Enable Facebook Share"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:1251
#, fuzzy
#| msgid "Enable Filter?"
msgid "Enable Twitter Share"
msgstr "啟用過濾器"

#: core/admin/config/framework.config.php:1258
#, fuzzy
#| msgid "Enable Infinite Scroll"
msgid "Enable Pinterest Share"
msgstr "啟用無限加載"

#: core/admin/config/framework.config.php:1265
#, fuzzy
#| msgid "Enable Currency"
msgid "Enable Tumblr Share"
msgstr "使貨幣"

#: core/admin/config/framework.config.php:1272
#, fuzzy
#| msgid "Enable Slider"
msgid "Enable VK Share"
msgstr "啟用幻燈"

#: core/admin/config/framework.config.php:1279
#, fuzzy
#| msgid "Enable Infinite Scroll"
msgid "Enable LinkedIn Share"
msgstr "啟用無限加載"

#: core/admin/config/framework.config.php:1286
msgid "Enable WhatsApp Share"
msgstr ""

#: core/admin/config/framework.config.php:1293
#, fuzzy
#| msgid "Enable Header Transparent"
msgid "Enable Telegram Share"
msgstr "啟用頁眉透明"

#: core/admin/config/framework.config.php:1305
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: core/admin/config/framework.config.php:1311
msgid "Enable Maintenance Mode"
msgstr "啟動 維護模式"

#: core/admin/config/framework.config.php:1312
msgid ""
"Put your site is undergoing maintenance, only admin can see the front end"
msgstr "把你的網站正在進行維護，只有管理員可以看到的前端"

#: core/admin/config/framework.config.php:1323
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:76
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:149
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:126
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:59
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:59
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: core/admin/config/framework.config.php:1324
msgid "Sorry, we down for maintenance."
msgstr "抱歉，我們下來進行維修工程。"

#: core/admin/config/framework.config.php:1330
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: core/admin/config/framework.config.php:1331
msgid "Fortunately only for a short while."
msgstr "幸運的是隻為一小會兒。"

#: core/admin/config/framework.config.php:1338
msgid "This content will be put at right bottom, HTML is allowed"
msgstr "此內容將放在右下角，被允許的 HTML"

#: core/admin/config/framework.config.php:1344
msgid "Enable Countdown"
msgstr "啟用倒計時"

#: core/admin/config/framework.config.php:1350
msgid "Remaining Time - Date"
msgstr "剩餘時間-日期"

#: core/admin/config/framework.config.php:1390
msgid "Remaining Time - Month"
msgstr "剩餘時間-月"

#: core/admin/config/framework.config.php:1411
msgid "Remaining Time - Year"
msgstr "剩餘時間-年"

#: core/admin/config/framework.config.php:1430
#, fuzzy
#| msgid "Background"
msgid "Backup"
msgstr "背景"

#: core/admin/config/framework.config.php:1436
msgid "You can save your current options. Download a Backup and Import."
msgstr "您可以保存您的當前選擇。下載一個備份和導入。"

#: core/admin/config/metabox.config.php:16
msgid "Page Layout Options"
msgstr "頁面配置選項"

#: core/admin/config/metabox.config.php:27
msgid "Page Layout"
msgstr "頁面布局"

#: core/admin/config/metabox.config.php:47
msgid "Enable page title"
msgstr "啟用頁面標題"

#: core/admin/config/metabox.config.php:53
msgid "Enable sub-title"
msgstr "啟用子標題"

#: core/admin/config/metabox.config.php:62
msgid "Do Stuff"
msgstr "做的東西"

#: core/admin/config/metabox.config.php:69
msgid "Enable breadcrumb"
msgstr "啟用零碎小選單"

#: core/admin/config/metabox.config.php:86
msgid "Product Detail Layout Options"
msgstr "產品詳細資訊佈局選項"

#: core/admin/config/metabox.config.php:97
msgid "Product Detail Style"
msgstr "產品詳細樣式"

#: core/admin/config/metabox.config.php:98
#, php-format
msgid ""
"Change layout for only this product. You can setup global for all product "
"page layout at <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">here</a> (WooCommerce "
"section)."
msgstr ""
"只有這種產品的佈局進行更改。您可以設置為在<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">"
"這裡</a>（WooCommerce 節） 的所有產品頁面配置全球。"

#: core/admin/config/metabox.config.php:109
msgid "Thumbnail Position"
msgstr "縮略圖位置"

#: core/admin/config/metabox.config.php:120
msgid "Video Thumbnail"
msgstr "視頻縮略圖"

#: core/admin/config/metabox.config.php:121
msgid "Support Vimeo & Youtube"
msgstr "支援 Vimeo & Youtube"

#: core/admin/config/metabox.config.php:125
msgid "Url"
msgstr "網址 URL"

#: core/admin/config/metabox.config.php:126
msgid "Self Hosted"
msgstr "有頂部形狀分隔"

#: core/admin/config/metabox.config.php:132
msgid "Upload Video Thumbnail"
msgstr "上傳視頻縮略圖"

#: core/admin/config/metabox.config.php:136
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: core/admin/config/metabox.config.php:137
msgid "Select a video"
msgstr "選擇視頻..."

#: core/admin/config/metabox.config.php:138
msgid "Use this video"
msgstr "使用這個視頻"

#: core/admin/config/metabox.config.php:144
msgid "Video Thumbnail Link"
msgstr "視頻縮略圖連結"

#: core/admin/config/metabox.config.php:148
msgid "New Arrival Product"
msgstr "新到貨產品"

#: core/admin/config/metabox.config.php:152
msgid "Set number of days display new arrivals badge for product."
msgstr "設置的天數顯示產品的新來港定居人士徽章。"

#: core/admin/config/metabox.config.php:155
msgid "Size Guide Image"
msgstr "尺寸指南圖像"

#: core/admin/config/metabox.config.php:158
#, php-format
msgid ""
"Upload size guide image for only this product. You can use image size guide "
"for all product at <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">here</a> (WooCommerce "
"section)."
msgstr ""
"上傳僅此產品尺寸指南形象。你可以在<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">這裡</"
"a>（WooCommerce 節） 的所有產品使用圖像大小指南。"

#: core/admin/config/metabox.config.php:166
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "縮略圖大小"

#: core/admin/config/metabox.config.php:177
msgid "Enable Large Thumbnail"
msgstr "啟用大的縮略圖"

#: core/admin/config/metabox.config.php:178
msgid "Apply for Product Layout Metro only"
msgstr "只申請產品佈局地鐵"

#: core/admin/config/taxonomy.config.php:19
msgid "Product Category Layout"
msgstr "產品分類頁面布局"

#: core/admin/fields/background/background.php:35
#: core/admin/fields/upload/upload.php:25
msgid "Use Image"
msgstr "使用圖片"

#: core/admin/fields/backup/backup.php:21
msgid "Import a Backup"
msgstr "導入備份"

#: core/admin/fields/backup/backup.php:22
msgid "copy-paste your backup string here"
msgstr "複製粘貼您的備份字符串在這裡"

#: core/admin/fields/backup/backup.php:27
msgid "Export and Download Backup"
msgstr "導出並下載備份"

#: core/admin/fields/backup/backup.php:28
msgid "or"
msgstr "或"

#: core/admin/fields/backup/backup.php:29
msgid "!!! Reset All Options !!!"
msgstr "！！！重置所有選項！！！"

#: core/admin/fields/backup/backup.php:30
msgid "Please be sure for reset all of framework options."
msgstr "確定要重置所有的選項嗎？"

#: core/admin/fields/gallery/gallery.php:21
msgid "Add Gallery"
msgstr "添加到圖庫"

#: core/admin/fields/gallery/gallery.php:22
msgid "Edit Gallery"
msgstr "編輯圖片庫"

#: core/admin/fields/gallery/gallery.php:23
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/add-to-cart/variable.php:44
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: core/admin/fields/group/group.php:21
msgid "Adding"
msgstr "新增中"

#: core/admin/fields/group/group.php:43 core/admin/fields/group/group.php:75
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:348
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: core/admin/fields/icon/icon.php:25 core/admin/functions/actions.php:82
msgid "Add Icon"
msgstr "添加圖標"

#: core/admin/fields/icon/icon.php:26
msgid "Remove Icon"
msgstr "刪除圖標"

#: core/admin/fields/image/image.php:22
msgid "Add Image"
msgstr "添加圖像"

#: core/admin/fields/sorter/sorter.php:24
msgid "Enabled Modules"
msgstr "啟用的模塊"

#: core/admin/fields/sorter/sorter.php:25
msgid "Disabled Modules"
msgstr "停用的模塊"

#: core/admin/fields/switcher/switcher.php:20
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: core/admin/fields/switcher/switcher.php:20
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: core/admin/fields/typography/typography.php:73
msgid "Web Safe Fonts"
msgstr "網頁安全字體"

#: core/admin/fields/typography/typography.php:79
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字體"

#: core/admin/fields/typography/typography.php:107
#: core/admin/functions/actions.php:32
msgid "Error! Can not load json file."
msgstr "錯誤，無法加載Json文件。"

#: core/admin/functions/actions.php:83
msgid "Search a Icon..."
msgstr "搜索圖標..."

#: core/admin/functions/actions.php:84
msgid "Loading..."
msgstr "加載."

#: core/admin/functions/helpers.php:48
msgid "This field class is not available!"
msgstr "此字段類不可用！"

#: core/admin/functions/validate.php:14
msgid "Please write a valid email address!"
msgstr "請寫一個有效的電子郵件地址！"

#: core/admin/functions/validate.php:33
msgid "Please write a numeric data!"
msgstr "請填寫有效的數據！"

#: core/admin/functions/validate.php:51
msgid "Fatal Error! This field is required!"
msgstr "錯誤！ 這是必填欄！"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:56
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜單"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:57
msgid "Left Menu"
msgstr "左側菜單"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:58
msgid "Right Menu"
msgstr "右側菜單"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:59
msgid "Footer Menu"
msgstr "頁腳菜單"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:78
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主要側邊欄"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:80
msgid "The Primary Sidebar"
msgstr "主側邊欄"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:90
msgid "Footer Area #"
msgstr "頁尾區"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:92
#, php-format
msgid "The #%s column in footer area"
msgstr "頁腳區域中的 #%s 列"

#: core/libraries/janstudio/hooks/action.php:116
msgid "Claue"
msgstr "Claue"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:153
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:205
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:154
msgid "By "
msgstr "通過"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:159
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:203
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1561
msgid ", "
msgstr ","

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:162
#, php-format
msgid "In %1$s"
msgstr "在%1$s"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:171
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1579
#, fuzzy
#| msgid "1 Comment"
msgctxt "comments title"
msgid "1 Comment"
msgstr "1條評論"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:268
msgid "Prev"
msgstr "上一個"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:269
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:287
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:289
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:331
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:114
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:47
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:339
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:425
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:429
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:433
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:440
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:444
msgid " Archives"
msgstr "彙整"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:449
msgid "Archives"
msgstr "檔案"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:460
msgid "Author: "
msgstr "作者："

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:465 single.php:40
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:470
msgid "Search results for: "
msgstr "搜索結果："

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:477
msgid "Error 404"
msgstr "錯誤 404"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:481
msgid "Front Page"
msgstr "主頁"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:503
msgid "Share this post on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:508
msgid "Share this post on Twitter"
msgstr "分享到Twitter"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:513
msgid "Share this post on Pinterest"
msgstr "分享到Pinterest"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:518
#, fuzzy
#| msgid "Share this post on Tumbr"
msgid "Share this post on Tumblr"
msgstr "分享到Tumbr"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:523
#, fuzzy
#| msgid "Share this post on Tumbr"
msgid "Share this post on VK"
msgstr "分享到Tumbr"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:528
#, fuzzy
#| msgid "Share this post on Pinterest"
msgid "Share this post on LinkedIn"
msgstr "分享到Pinterest"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:533
#, fuzzy
#| msgid "Share this post on Pinterest"
msgid "Share this post on WhatsApp"
msgstr "分享到Pinterest"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:538
#, fuzzy
#| msgid "Share this post on Twitter"
msgid "Share this post on Telegram"
msgstr "分享到Twitter"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:579
msgid "About Author"
msgstr "關於作者"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:622
msgid "Related Articles"
msgstr "相關文章"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:639
msgid "The photos should be at least 370px x 210px"
msgstr "這些照片至少應為 370px x 210px"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:678
msgid "Pingback:"
msgstr "通告:"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:680
#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:720
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:695
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的評論正在發表。"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:702
msgid "Post author"
msgstr "文章作者"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:716
#, fuzzy
#| msgid "Date"
msgid "at"
msgstr "日期"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:725
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1409
msgid "No More Items To Show"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1410
msgid "days"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1411
msgid "hrs"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1412
msgid "mins"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1413
msgid "secs"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1414
msgid "Removed from the cart"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1415
msgid "Undo?"
msgstr ""

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1459
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1572
#, fuzzy, php-format
#| msgid "In %1$s"
msgid "In %1$s "
msgstr "在%1$s"

#: core/libraries/janstudio/hooks/helper.php:1619
msgid "Select a sidebar"
msgstr "選擇一個側邊欄"

#: core/libraries/vendors/elementor/init.php:33
#, fuzzy
#| msgid "Claue"
msgid "Claue Theme"
msgstr "Claue"

#: core/libraries/vendors/elementor/init.php:310
#, fuzzy
#| msgid "Mobile icon"
msgid "Stroke icons"
msgstr "手機圖標"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:26
msgid "Banner"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:93
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:84
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:29
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:24
msgid "Link to"
msgstr "鏈接到"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:109
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:205
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:110
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:108
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:136
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:130
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:317
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:128
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:174
#, fuzzy
#| msgid "Animation type"
msgid "CSS Animation"
msgstr "動畫類型"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:112
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:208
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:113
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:111
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:139
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:133
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:320
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:131
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:177
msgid "Top to bottom"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:113
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:209
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:114
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:112
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:140
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:134
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:321
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:132
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:178
#, fuzzy
#| msgid "Bottom"
msgid "Bottom to top"
msgstr "下部"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:114
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:210
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:115
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:113
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:141
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:135
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:322
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:133
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:179
msgid "Left to right"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:115
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:211
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:116
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:114
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:142
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:136
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:323
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:134
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:180
#, fuzzy
#| msgid "Right Center"
msgid "Right to left"
msgstr "右側局中"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:116
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:212
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:117
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:115
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:143
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:137
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:324
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:135
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:181
msgid "Appear from center"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:125
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:221
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:126
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:124
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:152
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:146
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:333
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:144
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:190
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:35
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:98
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:160
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:89
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:59
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:48
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:216
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:50
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:89
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:57
msgid "Extra class name"
msgstr "額外CSS名稱"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/banner.php:126
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:222
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:127
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:125
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:153
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:147
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:334
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:145
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:191
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:36
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:99
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:161
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:90
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:60
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:49
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:217
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:51
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:90
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:58
msgid ""
"Style particular content element differently - add a class name and refer to "
"it in custom CSS."
msgstr "風格不同的內容元素-添加一個類名，並在自定義CSS中引用它。"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:94
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:20
msgid "Include special posts"
msgstr "包括特殊崗位"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:95
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:21
msgid "Enter posts title to display only those records."
msgstr "輸入職位標題，以便只顯示這些記錄。"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:108
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:34
msgid "Content Outside Thumbnail"
msgstr "內容外縮略圖"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:109
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:35
msgid "Content Inside Thumbnail"
msgstr "內容裡面縮略圖"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:118
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:41
msgid "Thumbnail size"
msgstr "縮略圖大小"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:119
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:42
msgid "width x height, example: 570x320"
msgstr "寬度 x 高度，示例︰ 570 x 320"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:132
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:91
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:280
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:33
msgid "2 Columns"
msgstr "2 列"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:133
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:92
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:281
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:34
msgid "3 Columns"
msgstr "3 列"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:134
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:93
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:282
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:35
msgid "4 Columns"
msgstr "4 列"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:157
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:215
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:65
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:133
msgid "Enable Slider"
msgstr "啟用幻燈"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:159
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:171
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:182
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:193
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:99
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:108
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:119
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:217
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:242
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:253
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:264
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:294
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:305
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:314
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:136
msgid "No"
msgstr "No"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:160
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:172
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:183
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:194
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:100
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:109
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:120
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:218
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:243
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:254
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:265
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:295
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:306
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:315
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/heading.php:20
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:137
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:22
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:32
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:169
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:240
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:70
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:158
msgid "Enable Auto play"
msgstr "啟用自動播放"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:180
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:251
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:79
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:168
msgid "Enable Navigation"
msgstr "啟用導航條"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/blog.php:191
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:262
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:88
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:178
msgid "Enable Pagination"
msgstr "啟用分頁"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:26
#, fuzzy
#| msgid "Heading Color"
msgid "Heading"
msgstr "標題顏色"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:86
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/heading.php:25
msgid "Small text"
msgstr "小號文本"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:87
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/heading.php:26
msgid "It shows below the Text"
msgstr "它顯示了下方的文本"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:96
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/heading.php:14
msgid "Enable divider?"
msgstr "使用分頻器嗎？"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/heading.php:97
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/heading.php:15
msgid "Add a thin line to left and right of heading."
msgstr "向左和右的標題添加一條細線。"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:12
msgid "Member"
msgstr "會員"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:76
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:19
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:86
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:24
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/member.php:97
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:29
msgid "Job"
msgstr "職稱"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:66
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:11
#, fuzzy
#| msgid "Category"
msgid "All category"
msgstr "分類"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:124
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/portfolio.php:54
msgid "Enable Filter?"
msgstr "啟用過濾器"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:126
#, fuzzy
#| msgid "off"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/portfolio.php:127
msgid "On"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:26
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:94
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:13
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:30
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:74
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:117
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:238
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:344
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:389
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:412
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:566
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:95
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:180
#, fuzzy
#| msgid "Input product ID or product SKU or product title to see suggestions"
msgid "Input product title to see suggestions"
msgstr "輸入產品ID或產品SKU或產品標題以查看建議"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:105
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:35
msgid "Enable countdown for sale product"
msgstr "使銷售產品為倒計時"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:106
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:36
msgid ""
"Setup sale schedule in product page first. Only work with product type simple"
msgstr "第一次安裝銷售附表在產品頁面中。只能使用簡單的產品類型"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/product.php:117
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:303
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:42
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:210
msgid "Enable Flip Product Thumbnail"
msgstr "啟用翻轉產品縮略圖"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:36
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:179
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:20
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:91
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:113
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:28
msgid "List product style"
msgstr "產品風格"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:116
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:31
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:23
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:117
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:32
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:24
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:118
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:33
msgid "Metro"
msgstr "麥德龍"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:127
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:39
msgid "Display"
msgstr "開始顯示"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:130
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:42
msgid "All products"
msgstr "所有商品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:131
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:43
msgid "Recent products"
msgstr "最新產品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:132
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:44
msgid "Featured products"
msgstr "特色商品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:133
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:45
msgid "Sale products"
msgstr "產品銷售"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:134
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:46
msgid "Best selling products"
msgstr "熱銷產品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:135
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:47
msgid "Top Rated Products"
msgstr "一流的產品"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:136
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:48
msgid "Products by category"
msgstr "產品按類別"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:145
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:55
msgid "Order By"
msgstr "排序："

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:150
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:60
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:152
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:62
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:153
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:63
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:154
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:64
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:155
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:65
msgid "Comment count"
msgstr "評論統計"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:156
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:66
msgid "Menu order"
msgstr "菜單的順序"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:165
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:76
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:166
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:77
#, php-format
msgid ""
"Designates the ascending or descending order. More at %s. Default by ASC"
msgstr "指定升序或降序。 更多在%s。 默認按升序"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:169
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:80
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:170
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:81
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:191
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:114
msgid "Product Category"
msgstr "商品類別"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:227
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:146
msgid "Items (Number only)"
msgstr "項目（僅數）"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:228
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:148
msgid ""
"Set the maximum amount of items displayed at a time with the widest browser "
"width"
msgstr "設置最大的一次最廣泛的瀏覽器寬度顯示的專案"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:277
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:189
msgid "This parameter will not working if slider has enabled"
msgstr "此參數將不工作如果滑塊已啟用"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:283
#, fuzzy
#| msgid "2 Columns"
msgid "6 Columns"
msgstr "2 列"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/products.php:292
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:201
msgid "Enable Isotope Category Filter"
msgstr "啟用同位素類別篩選器"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:12
msgid "Promotion Banner"
msgstr "宣傳橫幅"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:98
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:29
msgid "Text vertical align"
msgstr "文字垂直對齊"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:101
#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:115
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:32
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:52
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:102
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:33
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:112
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:39
msgid "Text horizontal align"
msgstr "文字水平對齊"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:116
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:43
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:157
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:58
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:64
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:71
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:77
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:83
msgid "Text 1"
msgstr "文本 1"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:169
#, fuzzy
#| msgid "Font size"
msgid "Font size 1"
msgstr "字體大小"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:180
#, fuzzy
#| msgid "Line height"
msgid "Line height 1"
msgstr "行高"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:191
#, fuzzy
#| msgid "Color"
msgid "Color 1"
msgstr "顏色"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:200
#, fuzzy
#| msgid "Margin bottom"
msgid "Margin bottom 1"
msgstr "邊距底部"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:213
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:90
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:96
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:103
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:109
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:115
msgid "Text 2"
msgstr "文本 2"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:225
#, fuzzy
#| msgid "Font size"
msgid "Font size 2"
msgstr "字體大小"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:236
#, fuzzy
#| msgid "Line height"
msgid "Line height 2"
msgstr "行高"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:247
#, fuzzy
#| msgid "Color"
msgid "Color 2"
msgstr "顏色"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:256
#, fuzzy
#| msgid "Margin bottom"
msgid "Margin bottom 2"
msgstr "邊距底部"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:269
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:122
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:128
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:135
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:141
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:147
msgid "Text 3"
msgstr "文本 3"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:281
#, fuzzy
#| msgid "Font size"
msgid "Font size 3"
msgstr "字體大小"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:292
#, fuzzy
#| msgid "Line height"
msgid "Line height 3"
msgstr "行高"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:303
#, fuzzy
#| msgid "Color"
msgid "Color 3"
msgstr "顏色"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/promotion.php:312
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:145
msgid "Make it as button"
msgstr "使它作為按鈕"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:12
msgid "Icon and Text"
msgstr "圖示和文本"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:84
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:29
msgid "Icon Style"
msgstr "圖標樣式"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:87
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:32
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:88
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:33
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:89
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:34
msgid "Circle"
msgstr "圓形"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:98
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:39
msgid "Icon Size"
msgstr "圖示尺寸"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:101
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:42
msgid "Small"
msgstr "小"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:102
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:43
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:103
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:44
msgid "Large"
msgstr "大"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:112
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:49
msgid "Icon Position"
msgstr "圖標的位置"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:145
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:70
msgid "Icon Color"
msgstr "圖標顏色"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:154
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:76
msgid "Title Color"
msgstr "標題顏色"

#: core/libraries/vendors/elementor/widgets/service.php:163
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/service.php:82
msgid "Content Color"
msgstr "內容顏色"

#: core/libraries/vendors/openswatch/templates/variable.php:34
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/add-to-cart/variable.php:30
msgid "This product is currently out of stock and unavailable."
msgstr "當前產品已下架不可購買"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:912
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2618
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3665
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3244
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:395
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:608
#, fuzzy
#| msgid "Update Cart"
msgid "Update Required"
msgstr "更新購物車"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:1019
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:1019
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2067
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2358
msgid "Required"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2361
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2377
msgid "WordPress Repository"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2380
msgid "External Source"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2383
msgid "Pre-Packaged"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2400
msgid "Not Installed"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2404
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2406
msgid "Active"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Required Update not Available"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Requires Update"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2418
msgid "Update recommended"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2427
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2567
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgid "Installed version:"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Minimum required version:"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2595
#, fuzzy
#| msgid "Available on backorder"
msgid "Available version:"
msgstr "缺貨中"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2618
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2632
msgid "Plugin"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2633
msgid "Source"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2634
#, fuzzy
#| msgid "Map Type"
msgid "Type"
msgstr "地圖樣式"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2638
msgid "Version"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2639
msgid "Status"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2688
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2693
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Update Cart"
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新購物車"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2699
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2769
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2802
#, fuzzy
#| msgid "Instagram"
msgid "Install"
msgstr "Instagram"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2808
#, fuzzy
#| msgid "Update Cart"
msgid "Update"
msgstr "更新購物車"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Activate"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2842
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2844
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2885
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2887
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:2993
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3019
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3243
msgid "Plugin activation failed."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3583
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3586
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3588
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3592
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, fuzzy
#| msgid "Product Detail"
msgid "Show Details"
msgstr "商品詳細頁面"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, fuzzy
#| msgid "Billing Details"
msgid "Hide Details"
msgstr "發票備註"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3595
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3597
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3600
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3603
msgid "All installations have been completed."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/class-tgm-plugin-activation.php:3605
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:20
msgid "Claue Addons"
msgstr "Claue 外掛程式"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:27
msgid "Claue Sample Data"
msgstr "Claue 示例資料"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:34
msgid "Pin Maker"
msgstr "Pin 製造商"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:40
msgid "Envato Market"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:45
#, fuzzy
#| msgid "WooCommerce Product Bundle"
msgid "WPA WooCommerce Product Bundle"
msgstr "WooCommerce 產品包"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:57
msgid "Instagram Shop"
msgstr "Instagram 店"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:62
msgid "MailChimp"
msgstr "MailChimp"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:67
msgid "YITH WooCommerce Wishlist"
msgstr "YITH WooCommerce願望清單"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:72
msgid "YITH WooCommerce Newsletter Popup"
msgstr "YITH WooCommerce 通訊彈出式功能表"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:77
msgid "YITH WooCommerce Ajax Product Filter"
msgstr "YITH WooCommerce Ajax產品搜索"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:82
msgid "YIKES Custom Product Tabs"
msgstr "YIKES 自訂產品選項卡"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:87
msgid "Smash Balloon Instagram Feed"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:92
msgid "Elementor"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:97
msgid "Visual Composer"
msgstr "可視化編輯器"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:107
#, fuzzy
#| msgid "WooCommerce Filter Sidebar"
msgid "WooCommerce Variation Swatch"
msgstr "WooCommerce 篩選器側邊欄"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:115
#, fuzzy
#| msgid "Meta Slider"
msgid "Smart Slider"
msgstr "Meta幻燈片"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:122
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/meta-slider.php:35
msgid "Meta Slider"
msgstr "Meta幻燈片"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:129
#, fuzzy
#| msgid "Contact Form 7"
msgid "Contact Form by WPForms"
msgstr "Contact Form 7"

#: core/libraries/vendors/tgmpa/init.php:136
msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/banner.php:12
msgid "Image and Text"
msgstr "圖像和文本"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:13
msgid "Show blog post by ID or title"
msgstr "顯示按 ID 或標題的博客帖子"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:50
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:192
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:32
msgid "2 columns"
msgstr "2 列"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:51
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:193
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:33
msgid "3 columns"
msgstr "3 列"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:52
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:194
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:34
msgid "4 columns"
msgstr "4 列"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/blog.php:59
msgid "How much items per page to show (-1 to show all posts)"
msgstr "多少種商品每頁顯示 (-1，以顯示所有產品)"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:15
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:40
msgid "Background  Position"
msgstr "背景位置"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:16
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:41
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:41
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:66
msgid "Sets the starting position of a background image."
msgstr "設置背景圖像的起始位置。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:17
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:42
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:42
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:67
msgid "Design Options"
msgstr "設計選項"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:22
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:47
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:47
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:72
msgid "Left Top"
msgstr "左上"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:23
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:48
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:48
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:73
msgid "Left Center"
msgstr "左側局中"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:24
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:49
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:49
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:74
msgid "Left Bottom"
msgstr "左下方"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:25
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:50
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:50
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:75
msgid "Right Top"
msgstr "右側頂部"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:26
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:51
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:51
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:76
msgid "Right Center"
msgstr "右側局中"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:27
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:52
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:52
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:77
msgid "Right Bottom"
msgstr "右側底部"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:28
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:53
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:53
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:78
msgid "Center Top"
msgstr "中心頂部"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:29
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:54
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:54
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:79
msgid "Center Center"
msgstr "中心"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:30
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/column.php:55
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:55
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:80
msgid "Center Bottom"
msgstr "中心底部"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:14
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:21
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:27
msgid "Zoom Level ( 0 -> 20 )"
msgstr "縮放級別 （0 網站-> 20）"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:33
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:39
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:45
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:46
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:53
msgid "Numeric value only, Unit is Pixel."
msgstr "數位值，單位是圖元。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:52
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:59
msgid "Marker"
msgstr "標記"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:69
msgid "Marker Image"
msgstr "標記圖像"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:70
msgid "Change default Marker."
msgstr "更改預設標記。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:79
msgid "Content Info Map"
msgstr "內容資訊地圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:80
msgid "Strong, br are accepted."
msgstr "強，BR被接受。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:89
msgid "Show content info map"
msgstr "顯示內容資訊地圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:101
msgid "Show Traffic"
msgstr "顯示路況信息"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:109
msgid "Draggable"
msgstr "可移動"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:121
msgid "Hide Control"
msgstr "隱藏控件"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:129
msgid "Scroll wheel zooming"
msgstr "滾動滾輪縮放"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:137
msgid "Map Type"
msgstr "地圖樣式"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:140
msgid "ROADMAP"
msgstr "路線圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:141
msgid "SATELLITE"
msgstr "衛星圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:142
msgid "HYBRID"
msgstr "混合圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:143
msgid "TERRAIN"
msgstr "地形圖"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:148
msgid "Map style"
msgstr "地圖類型"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:151
msgid "None"
msgstr "無"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:152
msgid "Subtle Grayscale"
msgstr "淺灰"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:153
msgid "Blue water"
msgstr "藍色"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:154
msgid "Pale Dawn"
msgstr "蒼白"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/google-maps.php:155
msgid "Shades of Grey"
msgstr "灰度陰影"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:34
msgid "Facebook Link"
msgstr "Facebook 連結:"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:40
msgid "Twitter Link"
msgstr "推特 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:46
#, fuzzy
#| msgid "Instagram"
msgid "Instagram Link"
msgstr "Instagram"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:52
msgid "Dribbble Link"
msgstr "Dribbble 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:58
msgid "Behance Link"
msgstr "Behance 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:64
msgid "Linkedin Link"
msgstr "LinkedIn 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:70
msgid "Tumblr Link"
msgstr "Tumblr 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:76
msgid "Pinterest Link"
msgstr "Pinterest 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/member.php:82
msgid "Google Plus Link"
msgstr "Google Plus 連結"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/meta-slider.php:42
msgid "Choose slide"
msgstr "選擇"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:14
msgid "Show a single product by ID or SKU"
msgstr "按ID或SKU顯示單個產品"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:21
msgid "Select identificator"
msgstr "選擇標識符"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/product.php:23
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:92
msgid "Input product ID or product SKU or product title to see suggestions"
msgstr "輸入產品ID或產品SKU或產品標題以查看建議"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:21
msgid "Show multiple products by ID or SKU."
msgstr "按ID或SKU顯示多個產品。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:147
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:159
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:169
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:179
msgid "Slider Settings"
msgstr "滑塊設置"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/products.php:195
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:35
msgid "6 columns"
msgstr "6 列"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:62
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:94
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:126
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:69
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:101
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:133
msgid "Line height"
msgstr "行高"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:75
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:107
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:139
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:81
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/promotion.php:113
msgid "Margin bottom"
msgstr "邊距底部"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:16
msgid "Full width row?"
msgstr "全部寬度"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:17
msgid "If checked row will be set to full width."
msgstr "如果選中該行將設置為全寬。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:26
msgid "Wrap Content"
msgstr "包裝內容"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:27
msgid ""
"Wrap content to 1170px (You can change wrapper's width in theme options."
msgstr "包裝內容到 1170px （您可以更改在主題選項中的包裝器的寬度。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:40
#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/row.php:65
msgid "Background Position"
msgstr "背景位置"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:13
msgid "Product Categories"
msgstr "創建分類"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:20
msgid "Categories Layout"
msgstr "類別布局"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:41
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:42
msgid "Enter category id to exclude (Note: separate values by commas \",\")."
msgstr "輸入要排除的類別 id (注︰ 逗號分隔值\"，\")。"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:47
msgid "Item Large"
msgstr "大型專案"

#: core/libraries/vendors/visual-composer/maps/wc-categories.php:48
msgid ""
"Number of item you want to set larger (Note: separate values by commas \",\")"
msgstr "你想要設置較大的專案數目 (注︰ 逗號分隔值\"、\")"

#: core/libraries/vendors/wcvs/init.php:142
#: core/libraries/vendors/wcvs/init.php:144
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/product-image.php:140
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/product-image.php:142
msgid "View Video"
msgstr "查看視頻"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:161
msgid "Size Guide"
msgstr "尺碼指南"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:165
msgid "Delivery & Return"
msgstr "商品運送與退貨流程"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:234
msgid "Limited time offer"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:251
msgid "WooCommerce Categories Menu Sidebar"
msgstr "WooCommerce 類別功能表列"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:253
msgid ""
"The woocommerce categories menu sidebar, It will display in archive product "
"page on top"
msgstr "Woocommerce 類別功能表列，它將顯示在存檔產品頁上"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:262
msgid "WooCommerce Filter Sidebar"
msgstr "WooCommerce 篩選器側邊欄"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:264
msgid ""
"The sidebar area for woocommerce, It will display on archive product page"
msgstr "用於woocommerce的側邊區域，它將顯示在存檔產品頁面上"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:274
msgid "WooCommerce Sidebar"
msgstr "WooCommerce側欄"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:276
msgid ""
"The woocommerce sidebar, It will display in archive product page on left or "
"right"
msgstr "Woocommerce 側邊欄，它將顯示在存檔產品頁上左或向右"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:449
msgid "Dashboard"
msgstr "返回我的帳戶"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:450
#, fuzzy
#| msgid "Order"
msgid "My Orders"
msgstr "訂單"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:451
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:453
msgid "Login / Register"
msgstr "登錄/註冊"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:471
msgid "View your shopping cart"
msgstr "查看購物車"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:625
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Search results for: "
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索結果："

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:795
msgid "Enable AJAX add to cart buttons on product detail"
msgstr "啟用 AJAX 添加到購物車上產品詳細資訊按鈕"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:965
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-checkout.php:54
msgid "Your order"
msgstr "您的訂單"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:1002
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:91
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:134
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:255
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:406
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:429
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:583
msgid "Available on backorder"
msgstr "缺貨中"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:1077
msgid "Subtotal"
msgstr "小計："

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:1081
#, fuzzy
#| msgid "Continue Shopping"
msgid "Continue shopping"
msgstr "繼續購物"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:1084
#, fuzzy
#| msgid "You must be logged in to checkout."
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "您必須先登錄才能結帳。"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/init.php:1121
#, fuzzy
#| msgid "You may also like"
msgid "You might also like"
msgstr "你可能也會喜歡"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/archive-product.php:116
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:32
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:140
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:280
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:347
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:468
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:612
msgid "Total"
msgstr "合 計"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:55
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:370
msgid "Product bundles"
msgstr "產品捆綁"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:151
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:159
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:291
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:299
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:479
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:487
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:623
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:631
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/mini-cart.php:46
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/mini-cart.php:54
msgid "Remove this item"
msgstr "移除這項商品"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:321
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:653
msgid "Coupon:"
msgstr "優惠券："

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:321
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:653
msgid "Coupon code"
msgstr "優惠代碼"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:321
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:653
msgid "Apply Coupon"
msgstr "使用優惠券"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:321
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:653
#, fuzzy
#| msgid "Apply Coupon"
msgid "Apply coupon"
msgstr "使用優惠券"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:327
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:659
msgid "Update Cart"
msgstr "更新購物車"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:345
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:435
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:588
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:346
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:443
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:461
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cart.php:594
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/cross-sells.php:26
msgid "You may be interested in&hellip;"
msgstr "您可能感興趣的"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/mini-cart.php:146
msgid "Continue Shopping"
msgstr "繼續購物"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/cart/mini-cart.php:151
msgid "No products in the cart."
msgstr "購物車中所有選中的產品"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-billing.php:29
msgid "Billing &amp; Shipping"
msgstr "賬單 &amp; 配送"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-billing.php:33
#, fuzzy
#| msgid "Billing Details"
msgid "Billing details"
msgstr "發票備註"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-billing.php:58
msgid "Create an account?"
msgstr "創建一個帳戶？"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-checkout.php:28
msgid "You must be logged in to checkout."
msgstr "您必須先登錄才能結帳。"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-shipping.php:29
msgid "Ship to a different address?"
msgstr "運送到不同的地址？"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/checkout/form-shipping.php:60
#, fuzzy
#| msgid "Additional Information"
msgid "Additional information"
msgstr "附加訊息"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/content-product-image.php:41
msgid "Placeholder"
msgstr "標記"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/content-product.php:115
msgid "Quick Shop"
msgstr "立即購買"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/content-quickview-product.php:41
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/product-image.php:93
msgid "Awaiting product image"
msgstr "等待商品圖像"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/content-quickview-product.php:100
#, fuzzy
#| msgid "View Video"
msgid "View details"
msgstr "查看視頻"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/emails/woo-preview-emails.php:85
msgid "Preview Email Templates"
msgstr "預覽電子郵件範本"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/emails/woo-preview-emails.php:87
msgid "Click Here to preview all of your Email Templates with Orders"
msgstr "預覽所有寄送訂單的電子郵件範本"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/global/quantity-input.php:42
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Quantity"
msgid "%s quantity"
msgstr "數量"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/loop/sale-flash.php:43
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/sale-flash.php:32
msgid "Sale"
msgstr "特價!"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/loop/sale-flash.php:50
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/loop/sale-flash.php:64
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/sale-flash.php:39
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/sale-flash.php:53
#, php-format
msgid "-%s"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/loop/sale-flash.php:70
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/sale-flash.php:59
msgid "Sold Out"
msgstr "售完"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/loop/sale-flash.php:73
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/sale-flash.php:71
msgid "New"
msgstr "新"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:35
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:42
msgid "Username or email address"
msgstr "用戶名或電子郵件 *"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:46
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:98
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:54
msgid "Log in"
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:57
msgid "Remember me"
msgstr "記住密碼"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:61
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:75
#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:112
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:84
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:91
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/myaccount/form-login.php:104
msgid "A password will be sent to your email address."
msgstr ""

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/related.php:27
#, fuzzy
#| msgid "Related product"
msgid "Related products"
msgstr "熱銷商品"

#: core/libraries/vendors/woocommerce/templates/single-product/up-sells.php:28
msgid "You may also like"
msgstr "你可能也會喜歡"

#: single.php:36
msgid "Pages:"
msgstr "頁次:"

#: single.php:47
msgid "Leave a comment"
msgstr "留下一條回覆"

#: single.php:47 views/post/content-masonry.php:34
msgid "1 Comment"
msgstr "1條評論"

#: single.php:47 views/post/content-masonry.php:34
msgid "% Comments"
msgstr "% 評論"

#: views/header/layout-1.php:60 views/header/layout-2.php:102
#: views/header/layout-3.php:80 views/header/layout-4.php:62
#: views/header/layout-5.php:15
#, fuzzy
#| msgid "Search for..."
msgid "Search"
msgstr "站內搜尋..."

#: views/header/layout-1.php:69 views/header/layout-2.php:110
#: views/header/layout-3.php:88 views/header/layout-4.php:71
#: views/header/layout-5.php:22
#, fuzzy
#| msgid "View your shopping cart"
msgid "View your Wishlist"
msgstr "查看購物車"

#: views/header/layout-1.php:81 views/header/layout-2.php:123
#: views/header/layout-3.php:100 views/header/layout-4.php:103
#: views/header/layout-5.php:59
msgid "Search for..."
msgstr "站內搜尋..."

#: views/header/layout-1.php:87 views/header/layout-2.php:130
#: views/header/layout-3.php:107 views/header/layout-4.php:110
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: views/header/layout-1.php:130 views/header/layout-2.php:174
#: views/header/layout-3.php:149 views/header/layout-4.php:155
#: views/header/layout-5.php:51
msgid "Mini Cart"
msgstr "迷你購物車"

#: views/header/layout-2.php:72 views/header/layout-2.php:93
#: views/header/layout-3.php:72 views/header/layout-4.php:94
msgid "Add Menu"
msgstr "添加菜單"

#: views/post/content-masonry.php:24 views/post/content-single.php:14
#: views/post/content.php:19
#, php-format
msgid "Continue Reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "繼續閱讀<span class=\"screen-reader-text\">\"%s\"</span>"

#: views/post/content-masonry.php:34
msgid "0 Comment"
msgstr "0評論"

#: views/post/content-masonry.php:36 views/post/content.php:24
msgid "Continue Reading"
msgstr "繼續瀏覽"

#: views/post/content-none.php:19
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "很抱歉，找不到你想要的內容，請換一個關鍵詞再次搜尋。"

#: views/post/content-none.php:25
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "找不到你要的內容，也許搜尋功能能幫到你！"

#: views/post/latest.php:23
#, fuzzy
#| msgid "The photos should be at least 640px x 210px"
msgid "The photos should be at least 640px x 310px"
msgstr "這些照片至少應為 640px x 210px"

#: wc-vendors/store/store-ratings.php:27
msgid "Customer Ratings"
msgstr ""

#: wc-vendors/store/store-ratings.php:50
#, fuzzy
#| msgid "Product"
msgid "Product:"
msgstr "商品"

#: wc-vendors/store/store-ratings.php:51
#, fuzzy
#| msgid "Post author"
msgid "Posted on"
msgstr "文章作者"

#: wc-vendors/store/store-ratings.php:51
msgid "by"
msgstr ""

#: wc-vendors/store/store-ratings.php:57
msgid "No ratings have been submitted for this vendor yet."
msgstr ""

#: wc-vendors/store/store-ratings.php:59
msgid "<span>&larr;</span> Return to store"
msgstr ""

#~ msgctxt "comments title"
#~ msgid "Comment (1)"
#~ msgstr "1 條評論"

#~ msgctxt "comments title"
#~ msgid "Comment (%1$s)"
#~ msgid_plural "Comments (%1$s)"
#~ msgstr[0] "評論 (%1$s)"

#~ msgid "Your comment *"
#~ msgstr "您的評論 *"

#~ msgid "Your name *"
#~ msgstr "你的名字"

#~ msgid "Your email *"
#~ msgstr "您的電子郵箱"

#~ msgid "Your website"
#~ msgstr "您的網站"

#~ msgid "Leave your comment"
#~ msgstr "留下您的評論"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "HTML allowed"
#~ msgstr "允許HTML"

#~ msgid "Order Tracking"
#~ msgstr "訂單"

#~ msgid "%s has been added to your cart."
#~ msgid_plural "%s have been added to your cart."
#~ msgstr[0] "%s 已加入您的購物車"

#~ msgid "View Cart"
#~ msgstr "查看購物車"

#~ msgid "Open Swatch"
#~ msgstr "打開色板"

#~ msgid "Share this post on Google Plus"
#~ msgstr "分享到Google+"

#~ msgid "Show off your favorite Instagram photos"
#~ msgstr "炫耀你最喜歡的 Instagram 照片"

#~ msgid "Claue - Instagram"
#~ msgstr "Claue-Instagram"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Number of Photos:"
#~ msgstr "照片數:"

#~ msgid "Columns (1-4):"
#~ msgstr "列 (1-4):"

#~ msgid "Social"
#~ msgstr "社會"

#~ msgid "User ID"
#~ msgstr "使用者 ID"

#~ msgid "Link to Instagram"
#~ msgstr "Instagram 的連結"

#~ msgid "Access Token"
#~ msgstr "通行憑證"

#~ msgid "How much items per page to show"
#~ msgstr "每頁顯示多少項目"

#~ msgid "This parameter is not working if slider has enabled"
#~ msgstr "此參數不工作如果滑塊已啟用"

#~ msgid "5 columns"
#~ msgstr "5 列"

#~ msgid "7 columns"
#~ msgstr "7 列"

#~ msgid "8 columns"
#~ msgstr "8 列"

#~ msgid "9 columns"
#~ msgstr "9 列"

#~ msgid "10 columns"
#~ msgstr "10 列"

#~ msgid "Gutter Width"
#~ msgstr "格寬間距"

#~ msgid ""
#~ "I&rsquo;ve read and accept the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">terms "
#~ "&amp; conditions</a>"
#~ msgstr ""
#~ "已經閱讀並接受條款及;細則 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">terms &amp; "
#~ "conditions</a>"

#~ msgid ""
#~ "Create an account by entering the information below. If you are a "
#~ "returning customer please login at the top of the page."
#~ msgstr "填寫以下信息完成註冊。如果已有賬戶，請選擇上面登錄功能，登錄"

#~ msgid "Anti-spam"
#~ msgstr "反垃圾郵件"

#~ msgctxt "Product quantity input tooltip"
#~ msgid "Qty"
#~ msgstr "數量"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "claue/claue/claue"
#~ msgstr "claue/claue/claue"
